海牙軍事法院關注！

otp.informationdesk@icc-cpi.int

小弟英文差
有冇文宣組將今日嘅嘢用英文寫低
大家一齊send email 過去
好心疼！

自推1

自推2

毋忘 721 811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 元朗、荃灣、北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 太古車站推人落電梯，近距離行刑式掃射
5. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
6. 製造偽証，插贓嫁禍

自推3

自推4

721
811

自推6

推

唔該幫手傳出去，呢d陷家產生仔無屎忽，生女比狗屌

push

請所有勇武睇睇

我宣布勇武正式退場

元朗恐襲 無人被起訴

自推8

幫推

大家幫推！

認真:告班黑警去荷蘭海牙！佢地嚴重違反人道！
1.在地鐵站室內環境施放TEAR GAS
2.近距離對著人群發射胡椒球槍
3.防暴警察發射布袋彈致女示威者右眼球爆裂！
4.使用過期tear gas

要比到文宣組知道！

推啊！！

香港push！

811
• 女示威者俾布袋彈射穿眼罩爆眼導致永久失去視力
• 黑警扮示威者搞事
• 黑警係地鐵站內射催淚彈橡膠子彈
• 黑警係地鐵內近距離1米內行刑式掃射走緊嘅示威者
• 將磨尖咗嘅膠管放入被捕者嘅背囊想砌佢生豬肉
• 北角警黑合作打記者市民

其他
1. 721白衣無一起訴
2. 狗扮示威者掟磚放火
3. 室內射tear gas波及市民
4. 過期tear gas毫無回應
5. 武警混入黑警破壞一國兩制

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

push！

繼續！

推！好嬲！極權走狗唔可以無後果！

唔好俾佢停！

大家繼續加油！

咁少人嘅喂！

推到上熱門！

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

----------------
From 機場tg group

仲係好少人！

上熱門！

十分同意
我頭先都睇緊海牙個ICJ點樣可以起訴

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 推示威者落電梯
6. 洗頭艇 捉示威者去新屋嶺
7. 北角警黑合作

I have just drafted a template. Feel free to edit. Hope this help.

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 推示威者落電梯
6. 洗頭艇 捉示威者去新屋嶺
7. 北角警黑合作

支持拉曬班恐怖份子 國家極端暴力組織

感激！

大家一定要send email！

Email去國際刑事法院爆黑警大鑊

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

有無得再加埋 612 失明教師

721

p

推
感激

Email去國際刑事法院爆黑警大鑊

大家攞嚟參考吓！

721,811

推

黑警死全家

推到軍事法庭回應

Push

811

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

link 1可唔可以射得嚴重啲，話啲狗近距離開示威者開槍，同埋講埋expired tear gas with pic and medical proof?

721 811

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

聽日一齊曠工啦

推！

些牙俾親朋戚友

以眼還眼

政府屠殺緊巿民 同64無異

[

海牙係唔係只約束聯合國成員

推！爆！佢！

整咗封email 去國際刑事法院
otp.informationdesk@icc-cpi.int
要求調查及控告香港警察， 請考慮一齊send！
（歡迎修改及轉載）

Request for investigation and prosecution of the HONG KONG POLICE FORCE

Dear Sirs,

I would like to report that during the past few months, there were frequent demonstrations in Hong Kong by the local citizens, which were initiated to object the Extradition Bill proposed by the Hong Kong Government.

During the demonstrations, the Hong Kong Police used unreasonable brutal forces / violence to disperse and arrest the demonstrators, including physical attacks, tear gas and plastic bullets.

As identified and verified by the demonstrators, tear gas used by the Hong Kong Police were well past the Expiry date and we understand that expired tear gas is actually toxic or harmful to health.

The Hong Kong SAR government refused and keep on refusing to form an independent investigation committee to investigate the current turmoil as well as the seemingly unlawful acts done by the police police force.

In this regard, I would like to seek your assistance to instigate investigation into the unlawful enforcement of the Hong Kong Police, including the use of expired tear gas.

Thank you for your kind attention. I hope by your international impartial status as well as the connection with the UN, you can help us to stop the violence and offences being done by the HK Police, and bring true justice to us.

Regards,

XXXX
A Hong Kong citizen

推
有冇英文勁嘅巴絲打

唔係，全世界所有戰爭罪行都得

將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

推到英文巴絲幫手

順便 send 埋信比所有供貨比香港嘅軍備供應商

我英文麻麻剩係 send 咗封信比 nonlethal , 求各位英文好嘅巴絲幫手寫封好嘅send 出去

推 好撚嬲

推

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

出街流血 搭地鐵食tg照打 全部人唔好再係出面比狗咬 入機場

推啊

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

出街流血 搭地鐵食tg照打 全部人唔好再係出面比狗咬 入機場

一定要推

細數黑警罪行
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女士眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

有冇現有資料可以直接用

麻包袋

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

好似海牙法庭 唔受理 香港警察

Pish
攬炒巴

push 公安濫權

但如果真係理左我地 咁會點處理啲狗 而家起碼係成千上萬既狗有犯罪

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

刂有

留名

都

仲有賊贓嫁禍，攞支磨尖嘅棍落被補示威者背囊中

ICC冇權
支那冇簽Rome Statute

Territorial jurisdiction

The territorial jurisdiction of the Court includes the territory, registered vessels, and registered aircraft of states which have either (1) become party to the Rome Statute or (2) accepted the Court's jurisdiction by filing a declaration with the Court.[83]

In situations that are referred to the Court by the United Nations Security Council, the territorial jurisdiction is defined by the Security Council, which may be more expansive than the Court's normal territorial jurisdiction.[84] For example, if the Security Council refers a situation that took place in the territory of a state that has both not become party to the Rome Statute and not lodged a declaration with the Court, the Court will still be able to prosecute crimes that occurred within that state.

China

The People's Republic of China has opposed the Court, on the basis that it goes against the sovereignty of nation states, that the principle of complementarity gives the Court the ability to judge a nation's court system, that war crimes jurisdiction covers internal as well as international conflicts, that the Court's jurisdiction covers peacetime crimes against humanity, that the inclusion of the crime of aggression weakens the role of the UN Security Council, and that the Prosecutor's right to initiate prosecutions may open the Court to political influence.[81]

推呀

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

國際刑事法院唔會處理到香港黑警， 因為第一，中國無簽 Rome Statute, 第二，中國係安理會常任理事國有否決權。大家冷靜少少專注send比其他國家／機構好過

發俾我要攬炒
或民間記者求助

推
暫時有以下資料

RTHK即時新聞

公共醫療醫生協會會長稱港鐵站內放催淚彈有如開槍殺人

2019年8月11日23:52 警方晚上先後在港鐵葵芳站及太古站施放催淚彈。公共醫療醫生協會會長馬仲儀關注，警方在港鐵站內施放催淚彈，射出的彈殼可為市民帶來很大的直接衝擊，有如在室內開槍殺人一樣，批評警方妄顧市民生命，行為魯莽，並不專業，予以譴責。馬仲儀又說，催淚氣體的物質無直接致命元素，但擔心如果警方使用過期催淚彈，釋出的氣體累積至極高濃度，市民吸入後，除了感到呼吸不暢順或皮膚不適之外，亦可能影響中樞神經，例如導致癲癇症等，提高致命風險。她亦指出，催淚氣體所含的化學物質會依附於通風系統，關注乘客可能受有氣體影響，重申不應在室內施放催淚氣體，港鐵應向警方追究。

Source: RTHK即時新聞 Telegram channel

RTHK Live News
Chairperson of Hong Kong Public Doctors Association: Firing tear gas inside MTR stations could be equivalent to killing by firearm

11 Aug 2019 23:52 The Police has fired tear gas inside Kwai Fong and Tai Koo MTR station tonight. Arisina Ma, Chairperson of the HKPDA expressed concern over the Hong Kong Police Force’s actions, saying that in the process of firing tear gas inside an MTR station, the canisters may directly hit civilians, which would be equivalent to opening fire on and killing someone in an indoor area. Ma condemned the Police for neglecting civilian safety, and for acting unprofessionally and recklessly. Ma continued to point out although tear gas does not contain lethal substances, the use of expired tear gas, if built up to an extremely high concentration, may lead to potentially lethal consequences. Not only may people have difficulty in breathing and develop skin irritation, their central nervous system may also be affected, leading to illnesses such as epilepsy. Ma also pointed out that chemicals in tear gas may remain lodged within the MTR station’s ventilation system and affect future passengers. Ma stressed that tear gas should not be used inside MTR stations and that the MTR Corporation should hold the Police accountable.

Source: RTHK即時新聞 (RTHK Live News) Telegram channel

海牙冇乜𨶙用 , 菲律賓告支那南海問題羸 , 到而家又點 ?
不過照推 , 多條線好過咩都冇

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以上女仔暫時未有人聯絡 未知邊間警署
得佢一個係公園比人拉 所以無人幫到佢
麻煩大家幫忙分享
已fc

見到好多人話佢哋唔會受理
但係起碼多一線知道

英文差help push

LM

無用 唔係主權國

兩個月 求人不如求己

仲有國際紅十字會人道小組

我都好嬲 我都好興！

但係成個行動用一晚時間去組織太趕啦

我地要似上次8月5咁 at least 都有兩三日做文宣 俾各大傳媒幫手話俾市民知先！

切記 佢地就係想我地俾仇恨蒙蔽理智 所以我地更加要冷靜落黎討論

但係 機場集會 三罷勢在必行！

以下開放討論

要創造歷史，收支共皮

除咗美國英國，有咩大機構你會推薦

就算冇咩用
大家起碼有努力過
未試過又點知呢？

我用我好差既英文寄左封:
Dear Officers of Prosecutor,

Thanks a lot for your attention, there is a letter form Hong Kong citizen asking for help!
From the June 2019 , Hong Kong Government started to use violence actions to stop Hong Kong citizen' peaceful appeal, and many media found that the "Police" never put on their appointment certificates, and many sign to show those are CHINA soldiers.

the China soldiers wears the Hong Kong Police suits and never beyond on the rules, shot peoples with a short distance around 1 meter, hurt the citizens were subdued on the ground, shoot more than 100 pieces of expired toxic Tear Gas to the Residential area...etc.

Now there are not any regional internal affairs in Hong Kong rather China, there is China acting Anti-human violence to Hong Kong unarmed citizens!

Help! please help to stop them!!!
by a helpless Hong Kong Citizen

整咗封email 去國際刑事法院
otp.informationdesk@icc-cpi.int
要求調查及控告香港警察， 請考慮一齊send！
（歡迎修改及轉載）

Request for investigation and prosecution of the HONG KONG POLICE FORCE

Dear Sirs,

I would like to report that during the past few months, there were frequent demonstrations in Hong Kong by the local citizens, which were initiated to object the Extradition Bill proposed by the Hong Kong Government.

During the demonstrations, the Hong Kong Police used unreasonable brutal forces / violence to disperse and arrest the demonstrators, including physical attacks, tear gas and plastic bullets.

As identified and verified by the demonstrators, tear gas used by the Hong Kong Police were well past the Expiry date and we understand that expired tear gas is actually toxic or harmful to health.

The Hong Kong SAR government refused and keep on refusing to form an independent investigation committee to investigate the current turmoil as well as the seemingly unlawful acts done by the police police force.

In this regard, I would like to seek your assistance to instigate investigation into the unlawful enforcement of the Hong Kong Police, including the use of expired tear gas.

Thank you for your kind attention. I hope by your international impartial status as well as the connection with the UN, you can help us to stop the violence and offences being done by the HK Police, and bring true justice to us.

Regards,

XXXX
A Hong Kong citizen

721，推撚爆佢

推推

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

永不原諒黑警

狗Group？

推 到攬炒巴見到

唔好講推，將今日核彈列明黎推post
記住之前所有放火掟磚圍警署都係黑警做
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

外國巴絲幫幫手

推 唔該巴打

［尋日與勇武對話］到依家咁 你地肯撚聽勇武講下未？ 屌風向撚講咩春全線勇武煞停收皮呀仆街仔？

Pish!

堆搵文筆好既寫封email出黎 我地成班再send

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

大群：

實時Channel:

絕對要

嚟呢度呀手足！！！！

仲有良知嘅你可唔可以幫手Send個Email？

大家唔好唔記得荃灣仲有手足比白衫打緊

係
好沉重

塞鐵膠食人血饅頭出現

塞你老母鐵

推

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

幫推721

太古
扶手電梯推打示威者
近距離無目標掃射示威者

毋忘721。嚴查警鄉黑

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗

出面仲有手足比狗同白衫打緊架大家可唔可以幫幫手？
嚟呢度呀手足！！！！

仲有良知嘅你可唔可以幫手Send個Email？

美國911香港811
無忘721

email 去國際刑事法院
otp.informationdesk@icc-cpi.int
要求調查及控告香港警察， 請考慮一齊send！
（歡迎修改及轉載）

Request for investigation and prosecution of the HONG KONG POLICE FORCE

Dear Sirs,

I would like to report that during the past few months, there were frequent demonstrations in Hong Kong by the local citizens, which were initiated to object the Extradition Bill proposed by the Hong Kong Government.

During the demonstrations, the Hong Kong Police used unreasonable brutal forces / violence to disperse and arrest the demonstrators, including physical attacks, tear gas and plastic bullets.

As identified and verified by the demonstrators, tear gas used by the Hong Kong Police were well past the Expiry date and we understand that expired tear gas is actually toxic or harmful to health.

The Hong Kong SAR government refused and keep on refusing to form an independent investigation committee to investigate the current turmoil as well as the seemingly unlawful acts done by the police police force.

In this regard, I would like to seek your assistance to instigate investigation into the unlawful enforcement of the Hong Kong Police, including the use of expired tear gas.

Thank you for your kind attention. I hope by your international impartial status as well as the connection with the UN, you can help us to stop the violence and offences being done by the HK Police, and bring true justice to us.

Regards,

XXXX
A Hong Kong citizen

對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

落單嘅必需捉！

黑社會必需死！

721, 811

721!
我建議加多個point係:
I would like to stress that, even though Hong Kong is an international city and quite developed, it does not mean humanitarian crime will not happen. We cannot overlook this case or the world will have a false impression that developed country / city is not under the radar of being monitored for humanitarian crime.

快啲幫手啊

2019年8月11日

push，文宣唔該

一定要多啲人睇到

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

但香港甚或中國都冇簽署過相關條款
會唔會冇影響力架?

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

鄭立：舊時代真的要結束了

推英文差

push有用

［緊急］ 一人一email 國際刑事法庭

I demand your attention，嗰語氣有啲唔太適合，有無機會可以搵到攬炒巴團隊再睇一睇

好重要
之前根本已經同軍事罪無分別，今日太古站更加肯定

我無嘢講

811
• 女示威者俾布袋彈射穿眼罩爆眼導致永久失去視力
• 黑警扮示威者搞事
• 黑警係地鐵站內射催淚彈橡膠子彈
• 黑警係地鐵內近距離1米內行刑式掃射走緊嘅示威者
• 將磨尖咗嘅膠管放入被捕者嘅背囊想砌佢生豬肉
• 北角警黑合作打記者市民

其他
1. 721白衣無一起訴
2. 狗扮示威者掟磚放火
3. 室內射tear gas波及市民
4. 過期tear gas毫無回應
5. 武警混入黑警破壞一國兩制

Send 曬呢兩個月黎黑警嘅所作所為

已send
幫推，呢個係我個版本
-------------------------------------------------------------------
Dear Sirs and Madams,

I would like to report that during the months of June, July and August of year 2019, frequent street protests by the local citizens took place in Hong Kong. The protests were initiated to object to the Extradition Bill as proposed by the Hong Kong Government.

During the demonstrations, the protesters were largely peaceful and did not cause harm to any people. In contrast, the Hong Kong Police used unreasonable and escalating violence to disperse and arrest the demonstrators, including physical attacks, tear gas and plastic bullets aimed at heads.

As identified and verified by media records, the Hong Kong Police used tear gas indoors in a crowded train station against manufacturer's instructions as well as fired pepper bullet shots in close range of one (1) metre. Lethal concentration of tear gas can lead to fatalities, especially against old people or people with weak health.

The Hong Kong government refused to form an investigation committee into the brutality by the police nor take measures to relieve public anger.

In this regard, I would like to seek your assistance to instigate investigation into the unlawful operation and exessive violence of the Hong Kong Police, including the use of fatal force in handling protests.

Thank you for your kind attention. I hope by your international impartial status as well as the connection with the UN, you can help us to stop the violence and offences being commited by the Hong Kong Police, and bring justice upon this city.

Best Regards,

A Hong Kong citizen

海牙唔係淨係理軍事既野咩？

推爆佢

推一人一信

香港班狗有武器唔算軍事咩

1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

唔死都冇撚用

推推推

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

推推推推推推

sent

文宣組入: 關於醫療船

極重要post，請幫推!

一定要做

唔係你話係就係.....咁人地個法庭係for軍事，唔通有班賊揸槍打劫又當軍事

黑警死全家！！

DKLM

前線反擊
我唔撚割

幫手推

唔好話無用
乜柒都做

唔係想掃你哋興，但之前好似講過因為中國唔係member，海牙管唔到香港嘅事。

812 1pm機場

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

pish

整咗封email 去國際刑事法院
otp.informationdesk@icc-cpi.int
要求調查及控告香港警察， 請考慮一齊send！
（歡迎修改及轉載）

Request for investigation and prosecution of the HONG KONG POLICE FORCE

To whom may concern,

I am writing to report that Hong Kong Police Force is abusing their power and violating human rights during the frequent demonstrations over past few months.

Since June, there has been numerous demonstrations and protests organized by local citizens, which were initiated to object the Extradition Bill proposed by the Hong Kong Government. The demonstrations later became to demand for independent investigation of police force regarding their handling of protesters.

During the demonstrations, the Hong Kong Police used unreasonable and brutal forces to disperse and arrest the demonstrators, including unnecessary physical attacks, tear gas and plastic bullets. Some of the tear gas used by the Hong Kong Police were even expired, which may be toxic or harmful to human body.

On 11th August, the police force has done several unlawful acts all over in Hong Kong. Ten of thousands local citizens witnessed their violent behavior over live news broadcasting.

In Tsim Sha Tsui, a lady was shot in her face, with rupture in her eye. In Kwai Fong MTR station, tear gas was used in indoor. In Tai Koo MTR station, police shot at protesters in a very close distance. Police even pushed protesters down the escalator. In Causeway Bay, police pretended to be protesters and joined to demonstrations in order to arrest people.

The Hong Kong Police Force has no difference with terrorist. In this regard, I would like to seek your assistance to look into the unlawful enforcement of the Hong Kong Police.

Thank you for your attention. I hope by your international impartial status as well as the connection with the UN, you can help us to stop the violence and offences being done by the HK Police, and bring true justice to us.

Regards,

Xxxx
A Hong Kong citizen

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

11/8
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

😞

Sent.

Please sent this immediately!!!

PUSH

721

想問下點先可以拉到班仆街入去坐

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女士眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

咁要大家收集一切資料

以血還血

以眼還眼

－－－－－－
不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

推
文宣

無良知的人。呢個世界容納唔到你地.......

Sorry 借位

白宮聯署 要求medical army支援

suggestion:

brutal and extreme violence -> brutal and lethal violence

呢排真係見到好多仆街！

"which is a treasure of human civilization"

suggest

ofwhich is a recognized common norm throughout the world

Sorry deadlink
Should be this

第一，唔係戰爭，人地法院審嘅係死幾十萬人嘅戰爭
第二，上面有人講咗，中國冇簽Rome Statute
第三，對國際唔好有幻想，如果佢地有用嘅，聯合國一早制裁咗中國
我地只有靠自己

已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

And now, we, the Hong Kong citizens and people from your country in Hong Kong need your urgent help to overcome this humanitarian catastrophe

suggest

Yet, We, the Hong Kong civilians are facing such humanitarian crisis and we urge you and your corresponding party to act promptly on initiating a extensive investigation regarding the corrupted Hong Kong Police force

I hope you understand it is difficult to provide sufficient evidence due to the chaotic situation at scene and the Police prohibiting reporters from filming their actions. Yet, please refer to the links below. Thank you.

suggest:

Attached below is all the live news feeds captured from various local news sources and once again, we urge your prompt action is much appreciated

pushhhhhh

612 721 811

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

香港警隊=恐怖組織

點解佢哋未死？

咁佢話到明係「紀律部隊」，算係軍事啦掛

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

又標題撚我屌你老母

push 痾夜尿

Pushhhhhhhhhh

幾多次都要推

係時候學識反擊啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

其實有無得向法庭申請對警方嘅禁制令

推推推推

Pish

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可

psihhhhhh

【［重要］今次堅救到義士！

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

快D幫手Backup呀！！！

人人都係文宣組！文宣圖集中post

Lm

一定要告上軍事法庭,今日香港警察已犯下戰爭罪行

推啊屌

Push!!

推佢老母

呢個要推

8.11至8.12凌晨 - 21件警暴荒謬事件
1. 北角 疑似大陸武警 大媽軍裝出現
2. 北角 縱容福建黑社會襲擊記者市民
3. 大角咀 樂群街公園便衣圍獨行黑衣少女 背囊僅有急救用品被拘捕
4. 太古站 1米極近距離行刑式連續開槍 推市民落扶手電梯並且毆打
5. 太古站 胡椒噴霧近距離噴市民
6. 尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
7. 尖沙咀 少女遭布袋彈瞄頭射爆眼球 永久失去視力
8. 尖沙咀 美麗華門口掃射正逃離示威者
9. 尖沙咀 襲擊醫療人員 阻止人道救授
10. 屯門 保安市民嘗試阻撓不果 警察凌晨入私人屋苑拘捕到青山警署附近聲援人士
11. 屯門 凌晨屯門市廣場無故拉人 被捕人士被押送到青山警署
12. 旺角 解放軍救護車停泊彌敦道
13. 沙田 凌晨警察突然落車捉街坊
14. 深水埗 藏於路中心私家車 對路過示威者作出突襲拘捕
15. 荃灣 多名警察背後有國旗及軍階符號 疑為中國公安在港執法
16. 荃灣 白衫人圍毆路人 大叫救命無人理
17. 荃灣 警察白衫拉唔到 瘋狂查街坊身份證
18. 葵芳站 站內狂射催淚彈橡膠彈
19. 銅鑼灣 對被捕示威者插贓嫁禍
20. 銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
21. 全港 蓄意傷害無反抗能力之人士 有示威者被打至血流披面 門牙飛脫

請文宣整理一切相片影片證據告上國際法庭或西班牙法庭！西班牙法庭幾年前曾將李鵬及江澤民發拘捕令，請讓林奠同一眾黑官送上國際審判！

To Whom It May Concern,

I am writing to complain about the recent brutal violence by the Hong Kong Police Force targeted deliberately at local citizens and foreign visitors to the city.

Over the past two months, large-scale, frequent, and mostly peaceful protests are organised to oppose a proposed extradition bill that would allow criminal suspects to be sent to Mainland China, which many say would seriously undermine Hong Kong’s guaranteed autonomy.

During the protests, the Hong Kong Police resorts to extreme violence on peaceful protesters, including physical attacks, sexual abuse, tear gas, plastic bullets, and random arrests.

There is evidence that the tear gas used by the Police was well past the expiry date. It is well documented that expired tear gas, which releases deadly cyanides, is really toxic to health.

We wish to underline that the tear gas does not only affect the protesters, but also unrelated walk-bys, including foreign visitors, who happen to be caught in the middle of the demonstrations. Owing to the crowded nature of Hong Kong’s buildings, many residents, including elderly homes, are suffered from the toxic tear gas.

Recently, the Police has started to fire tear gas indoors, e.g. in metro/subway stations. This completely contradicts the guidelines of tear gas uses.

The Hong Kong SAR government refused and continues to refuse popular request in forming an independent investigation committee to look into the current turmoil; in particular, the widely believed unlawful brutal acts performed by the police force.

In this regard, I wish to seek your assistance in starting an investigation into such unlawful enforcement of the Hong Kong Police, especially the use of expired tear gas.

I hope your international, impartial status and your connection with the United Nations would help innocent Hong Kong residents by stopping the violence and offences still being done by the Hong Kong Police, and hopefully bring true justice to us.

Thank you for your kind attention.

Regards,
XXX
A Hong Kong citizen

西班牙法庭專門受理違反人權法案件！係世界各國案件一樣受理！幾年前發國際通緝令令李鵬同江澤民成為國際罪犯不能出國嘅就係西班牙法庭！跪求文宣出手啊！

推到班仆街上軍事法庭！！！

認真 屋企成班揸荷蘭passport點做可以幫到香港

全民換美金現鈔 請轉發
721 811

打倒 721

做文宣
英文好幫到好多手

我指如果攞荷蘭人身份寫信去海牙個邊 話人身安全
利申有荷蘭身份證

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭

光復香港

一齊抵抗國家恐怖主義

呢個方法ok
Draft份嘢睇睇先再集思廣益？

我唔會阻止大家做 因為我都send左
不過要提大家人地只接受國家與國家既訴訟
唔包括一啲組織對國家既訴訟
同埋要本身個國家承認海牙等權力
即係中共唔會承認
所以大家都係靠自己啦
諗諗真真四罷好過啦

中國根本冇皇管 鍾意做咩就做咩 惡慣惡熟 吊佢老母西!

自己私了啦！
維基敍述中，戰爭罪 中共從沒有受罰

香港投訴無門唯有要靠外國組織

721 811

【極重要! 推上去!】 8.11至8.12凌晨 - 21件警暴荒謬事件
1. 北角 疑似大陸武警 大媽軍裝出現
2. 北角 縱容福建黑社會襲擊記者市民
3. 大角咀 樂群街公園便衣圍獨行黑衣少女 背囊僅有急救用品被拘捕
4. 太古站 1米極近距離行刑式連續開槍 推市民落扶手電梯並且毆打
5. 太古站 胡椒噴霧近距離噴市民
6. 尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
7. 尖沙咀 少女遭布袋彈瞄頭射爆眼球 永久失去視力
8. 尖沙咀 美麗華門口掃射正逃離示威者
9. 尖沙咀 襲擊醫療人員 阻止人道救授
10. 屯門 保安市民嘗試阻撓不果 警察凌晨入私人屋苑拘捕到青山警署附近聲援人士
11. 屯門 凌晨屯門市廣場無故拉人 被捕人士被押送到青山警署
12. 旺角 解放軍救護車停泊彌敦道
13. 沙田 凌晨警察突然落車捉街坊
14. 深水埗 藏於路中心私家車 對路過示威者作出突襲拘捕
15. 荃灣 多名警察背後有國旗及軍階符號 疑為中國公安在港執法
16. 荃灣 白衫人圍毆路人 大叫救命無人理
17. 荃灣 警察白衫拉唔到 瘋狂查街坊身份證
18. 葵芳站 站內狂射催淚彈橡膠彈
19. 銅鑼灣 對被捕示威者插贓嫁禍
20. 銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
21. 全港 蓄意傷害無反抗能力之人士 有示威者被打至血流披面 門牙飛脫

今日一點機場好需要你！

有咩用，大陸一用錢，人地即刻唔會理

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

推到上國際法庭

一定要搵國際組織先制裁到班黑警

推

要有國際關注先成到事

講左幾耐海牙國際法庭唔係負責呢方面嘅爭議同細路仔打輸左場交要揾FBI有咩分別

所有決議都必須在出席法官多數同意後才能做出。其職能有兩方面：

對當事國一致同意提交國際法院的法律爭端，根據《聯合國憲章》規定以及有關條約及公約做出判決；
對聯合國其他機構或各種專門機構就其工作範圍內提出的任何法律問題發表諮詢意見。

打俾佢起身柯夜尿

推 以加開始滅香港人 可以生存既只有大灣人

唔好淨關注 要要求各國禁止黑狗入境 要佢地生生世世做支那人

無用架！佢哋都享受緊高薪生活
要佢哋跛晒 先至會知錯！

唸唸可行性至得架

不在其位 不謀其政

你知唔知道：愚公移山的典故？

你直接搵荷蘭領士館/外交部仲好啦

要幾無知先會覺得做軍事罪行嘅法庭，會理一個荷蘭人嘅人身安全，你當人地係Save The Children?

乜野集思廣益，用一分鐘做下research睇下咩係海牙先好冇？

咁嘅質素我地點贏？？？？？？

612721811

721元朗警黑勾結恐襲事件簿

#讀者提供資訊

整咗封email 去國際刑事法院
otp.informationdesk@icc-cpi.int
要求調查及控告香港警察， 請考慮一齊send！
（歡迎修改及轉載）

Request for investigation and prosecution of the HONG KONG POLICE FORCE

Dear Sirs,

I would like to report that during the past few months, there were frequent demonstrations in Hong Kong by the local citizens, which were initiated to object the Extradition Bill proposed by the Hong Kong Government.

During the demonstrations, the Hong Kong Police used unreasonable brutal forces / violence to disperse and arrest the demonstrators, including physical attacks, tear gas and plastic bullets.

As identified and verified by the demonstrators, tear gas used by the Hong Kong Police were well past the Expiry date and we understand that expired tear gas is actually toxic or harmful to health.

The Hong Kong SAR government refused and keep on refusing to form an independent investigation committee to investigate the current turmoil as well as the seemingly unlawful acts done by the police police force.

In this regard, I would like to seek your assistance to instigate investigation into the unlawful enforcement of the Hong Kong Police, including the use of expired tear gas.

Thank you for your kind attention. I hope by your international impartial status as well as the connection with the UN, you can help us to stop the violence and offences being done by the HK Police, and bring true justice to us.

Regards,

XXXX
A Hong Kong citizen

再推

推!

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

721元朗恐襲